曼聯最讓人心累的一幕！11打10竟還想著死守？

本輪英超聯賽，曼聯對陣李斯特城的比賽是最晚開球的。除了曼城外，阿仙奴，利物浦和車路士都在本輪失分了，這本是曼聯拉開與身後球隊積分差距的好機會。但是紅魔也意外的失分了。更讓曼聯球迷難以釋懷的是，這是一場球隊把自己玩死的比賽。全場不斷浪費機會的紅魔最終付出了代價。

曼聯其實有很好的機會拿下比賽，在馬達連入兩球將比數反超後，紅魔就已經佔據了場上的主動權。第73分鐘，李斯特城球員阿馬泰還因為累計兩張黃牌被罰下場。這就意味著曼聯自賸餘20多分鐘的時間內不但比數領先，場面上還多打一人。

可就是這樣的情況下，曼聯竟然沒有討到什麼便宜。進攻端把握不住機會，球權也控制不住，甚至有那麼一段時間被壓在了己方半場，好像李斯特城才是多打一人的球隊。

最爭議的一幕出現了比賽的第92分鐘，曼聯獲得了絕佳的反擊機會，拉舒福特左翼突進，盧卡古和米希達恩兩個點跟進到前場準備包抄。結果拉舒福特突然減速，慢慢悠悠的等到對方的防守球員落位，已經插上的盧卡古攤開手一臉不解。曼聯本來一個可以將比數擴大的反擊機會就此流失了。

回看這球，拉舒福特的選擇其實很多，如果送出一腳直傳，盧卡古可能就獲得單刀機會了。如果對傳球信心不足，拉舒福特也可以選擇加速推進殺入對手禁區腹地再製造機會。以他剛出場的體能和速度，這絕對不是難事。但最終，他選擇了回傳。

賽後拉舒福特在這球的處理上遭到了一致批評，英媒和球迷都指責他的表現好像是曼聯6-0領先一樣散漫。從拉舒福特的角度，他可能認為比賽時間所剩無幾，不如控控球多浪費些時間。可放著擴大比數的好機會不打，楞是選擇磨時間，無論如何這都不像一個年輕的攻擊手應該做得選擇。更致命的是，曼聯放棄了這個機會，不但沒能控住球浪費掉時間，還在最後時刻被對手偷了一個，這就顯得非常尷尬了。

值得一提的是，此役還是拉舒福特代表曼聯出戰的第100場比賽，但是顯然這個百場記憶不怎麼樣了。無論是拉舒福特還是曼聯，需要反思的東西都很多。

（雷利）

夠膽反福.
小心d 迷福黨發癲

比人絕殺好撚肉酸

我曼想比人慶祝下 歡度下聖誕節得唔得姐

iwobi>>>>rashford

呢d比賽無得贏，曼聯只求打個和，大家開開心心踢返場。

多謝福狗提供笑話

Iwobi > messi

Lingard>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>iwobi